［尋人］29號係動漫節賣高達叫Cherry嘅女仔 入一入黎

我係你臨收工之前買左兩隻高達
想搵返你，今日特登去動漫節
諗住見多你一次，同你講
「我今次唔係買RG唔係買MG，係想你攞你IG 」
可惜今日見你唔到

毒不可耐

收皮啦 咪撚搞我女朋友

係咪呢個ig 97.2__